覺唔覺西環德記前面檔缽仔糕好乞人憎

阿婆日日坐喺度賣
而家咁凍 好心就返屋企啦
係度消耗人嘅愛心嚟速銷
阿婆心諗又搵一層樓返嚟 真好賺

利申非法西斯

無人買就唔會賣

就係啲人係fb宣傳
又咩幫手買婆婆啲缽仔糕 等佢快啲賣完快啲收工之類啲閪嘢
心諗

有次望住呀婆r完頭直接叉隻手落啲砵仔糕度
睇見都作嘔

何況佢都算小販
點解食環唔做嘢

因為佢坐係德記範圍內, 唔係公眾地方食環吹佢唔漲

屌 德記啲人縱容佢？

好明顯係德記俾佢用嗰個位啦
自從德記貼哂耶教標語就好撚嘔心
大愛嘅野我識條鐵咩

賺得幾多
你話個雞蛋仔阿叔就真係癲啦

士美菲嗰個?

個個以前見佢新年都開工
不過好香

慣咗 手快快